Pantry雪櫃當私家雪櫃班撚樣

有班撚樣將pantry雪櫃當自己屋企雪櫃
買一堆菜呀肉呀汽水雪糕乜鳩就擺入去
同事擺飯盒就冇位
屌你老味最誇張係有個櫃係俾呢班撚樣放自己啲碗碟同煲
有次仲好撚得戚咁同人講個櫃係專for佢哋
洗個手都抆兩三張廚房紙
洗完飯盒又幾張
屌你明明有乾淨毛巾可以用
唔洗你錢買廚房紙都唔洗咁呀
我心諗
不如將個pantry俾你班撚樣專用啦
最撚正係佢哋帶私家煲返嚟煮菜就得
其他同事用pantry本身有嘅煲蒸嘢就話唔好

乜撚

你係咪我同事 同我嗰度班人情況一樣

憑我本事放點解要share 屌你老味

見到2007年expired 嘅樽鹽

用廚房紙都屌

公司阿姐會掉過期嘢喎你哋無人做清潔？

用紙都屌 大把人唔想掂d公家毛巾

咁似我公司，啲師奶同事成日食晏時順便買埋餸擺喺pantry個雪櫃

有個同事走左成年
佢盒白飯重喺雪櫃

諗起有人飲左人地D人奶

痴d貼心小memo俾佢哋
“d肉我幫你醃好咗 希望白汁啱你口味喇”

拎自己屋企雪櫃返嚟囉屌你

真係好撚憎呢啲人
人哋擺飯盒就冇位
好想掉鳩哂佢地啲餸

一包廚房紙擺喺度
佢幾個一日就用咗大半包
之後冇哂就喺度嗌
用埋學生上堂要用嘅廚具
叻呀